Non jupas 問題

想問下non jupas 點解要中學係邊間，唔通考大學都有門弟之見?

Pish

Push